睇左女朋友手機

我同女朋友係外國讀書識
識左幾年先拍拖 中間大家都有男女朋友
之前都知佢有過SP 果d 不過唔多
我地拍左半年 今日佢去沖涼
偷睇左佢手機
發現佢同另一個男人 WhatsApp
都幾曖昧 睇唔到太多 不過肯定係互相flirt下
大家覺得我應該唔會？睇多次 查個究竟？
定扮無嘢？

年紀唔算細 大家都廿到尾 三十

Flirt下姐，你又冇證據佢地去做d乜
睇定d先啦

咁睇覺得你女朋友唔係專一既人，想繼續玩落去
一係佢想搵sp，一係佢會一腳踩兩船

應該唔係咁簡單

臭雞

中出啦

玩開既人都幾難定性 只會玩少左
仲要就快30都係咁
早走早著

你開得post都有答案啦

一句講到尾 佢未玩夠

其實如果之前佢有 sp ，有 d network好難一次過斷哂，佢可能都係同你拍住玩下心態，佢要斷絕哂之前d過客的話，睇下佢夠唔夠愛你囉同埋佢自己知唔知自己想點

睇你哋拍左幾耐
如果拍左無耐就同佢講清楚 俾多次機會
但如果成年以上嗰啲 不如散啦

搵過sp都制真係賤過狗

你女朋友係玩家未定性

中出即飛

各有各玩囉

搵過sp你都要佢

邊個俾你咁粗陋

下？到你管？
信唔信我攞身體自煮批鬥你？

好撚曳

想唔想俾我攞粗口鬧？

你有係連登講過粗口咩
你唔好破戒啦

就三十..flirt到件正嘅咪跟佬走...

就算唔得..留喺身邊都仲有人埋單嘛

Flirt 果下已經死罪啦

有仔都同第二個filrt
就算比你地結到婚都戴硬帽啦
遲早問題

接收到咪keep住一齊 接收唔到咪攤牌傾下 再唔掂分手

上得嚟，連登得一個標準答案。。。。

認真：你好愛佢就當唔知算。。結婚與否都可以變

中

巴打同路人，不過佢就冇搵過sp，經常同仔互flirt，話咩自己冇fd，同男既易傾埋，都唔知點好

點解你可以咁睇得開

早飛早著

唔知，其實好辛苦

我岩岩都睇到夠

1.個男仔係佢同事
2.SP關係
3.個男仔係我同拍拖之前已經搞埋
4.佢地少左來往

大家覺得點？

我都唔知話你大方定話你蠢
咁嘅藉口都用到

Take care bro

同事又有啲尷
唔通叫佢轉工咩

不了

屌過咪算

你想放棄呢段關係咪放棄咯
都就三十 人生伴侶嘅事仲靠外人指點咩

照下鏡就知道應該要點揀

睇人手機都幾缺德
扮唔知、睇你做唔做到
拍拖就要完全相信另一半

如果頂唔順或者有一日佢偷食 千期唔好分手 繼續拍住先 不過要搵定下條女 過幾年 等條女三十幾先黎飛走佢 然後同個後生幾年嘅一齊 （前題佢想你埋佢單）

雖然有啲啲缺德，但基於樓主女朋友之前咁樣玩法，俾我都未必做到百份百信任。係衰啲，唔睇難免以後帽事嘅，睇完冇事發生嘅話自己安心，唔會成日疑神疑鬼咁。

只要唔太過份都應該隻眼開隻眼閉
廢事吵架

各位 多謝大家先
我諗我會分手

扮唔知過人世嘅話心裡面跳刺點都無可能無

加油巴打

現階段一定要扮唔知
唔通質問佢

好難開口 唔通直接講話偷睇你電話

加油

咁有咩計？
佢仲訓係我格離

佢地而家仲係sp關係？

I think so

我嘅話我會試探
我一定唔會扮唔知
我一定會好無安全感，疑神疑鬼咁好辛苦，唔要委屈自己
一諗起我一心一意對佢，而佢做啲咁嘅嘢我個心會好痛所以不了

攤牌講啦

咁如果佢死口唔認呢

Fucking sad bro
你將對話backup左先
唔好俾佢知

等佢走咗send比佢
話佢知你知道左

估唔到有女仔就黎30都未玩夠，以為男仔先會想玩咁耐
我以為女仔嘅話頂盡27到就想定落黎
有男仔朋友玩開sp未到廿中已經想定落黎

都係傾下計都未上床
大家都有識朋友的自由

Ching做你另一半都好撚慘
講緊嘅係互flirt，之前仲要有前科

以我理解
已經係SP

接受唔到另一半曾經有過sp

咁你應該分啦

咁我又唔係樓主
而家知條仔係SP啦
支持分手

迫佢斷來往 lor
叫佢轉工，如果唔係就分手

好難受...點都要分手啦...
一齊之前係SP都已經唔好,
而家同你拍緊拖都繼續做SP就點都講唔通

算啦 分手啦

分啦，最好令大家啲common fd知道埋佢嘅本性，等佢孤獨終老，冇人埋單

啱
接受唔到
日日瞓係自己隔離Flirt第二個

我寧願知道真相都唔想俾人呃住

傾傾下就傾上床啦

仲要日日話好愛你 無你唔得 日日攬攬錫錫
然後背住你同人flirt

I know that feel..嗰種心痛嘅感覺係經歷過嘅人先會明

Move on

就算幾愛自己嘅人都會有異心

隔膜會一直存在..

點放下

分左手喇

我未

分左啦我

唔洗擔心阿兄弟
我都係幫下手盡下人事
幫你分擔下你女朋友既空虛姐
Part time黎架姐
無諗住搶你個位爭住埋單既
放心啦兄弟

屌慢左

佢有冇解釋

咪話咩都冇做過果D 9 UP 話想繼續一齊

唔信任到要偷睇電話就證明段感情冇得玩落去
遲早都會散

分得啱 長痛不如短痛

閃卡pls

冇心軟咁勁?
有冇多D背景 點解可以知佢一直有SP

比我一定會心軟

之前條女寫信比ex想復合
我都原諒左

唔撚係啊 咁都原諒得？

做得好呀巴打
千祈唔好心軟 最好block柒埋佢

但冇睇咁又點 就算點信佢 結果都係做左d咁嘅野
當然我唔讚同偷睇人電話le個做法

有冇人結左婚都仲check

ching好細個?

唔係 26今年 佢寫信係因為佢覺得寫信有誠意

即係同你一齊期間 寫信比個EX話想復合?
最後係咪佢EX唔肯 先繼續同你一齊

其實個個先係佢男朋友 你只係SP

中出完生過，就無人候架啦

根撚本條女暪住自己同第二條仔flirt or 出街既
一律即飛
條女騎牛搵馬 你都忍到 比返多少男子氣慨啦⋯⋯